又有Tesla撚

成業街 泊架車係路口 阻撚住架旅遊巴轉灣
成個觀塘 九龍東 收皮

根本tesla係垃圾. 成班tesla狗不願面對. 一個二個傻仔以為揸住架靚車